【喜茶】香港8間分店，只剩2間！

喜茶2018年進軍香港有8間分店：

K11 Art Mall 分店於2019年3月開設，佔地約2,100方呎；

K11 Musea分店則於2019年9月開設，佔地約4000方呎，堪稱本港旗艦店。

兩間分店均已圍板，正在丟空。商場職員表示上周結業。

K11發言人：「該租戶於四月底退租，目前已有其他租戶洽租有關舖位。」

記者以顧客身分致電喜茶，分店職員支吾以對：「係呀... ...，因為營業問題，所以冇開」，並指「應該之後都唔會再開」

職員又指：「元朗嗰間可能會開返，之後睇公司安排」。

職員指，目前只有沙田新城市廣場及銅鑼灣時代廣場2間分店仍有營業。

喜茶（HEYTEA）於2018年進軍香港，首間香港分店於沙田新城市廣場開幕時，一度吸引數百人打蛇餅排隊「朝聖」，人龍幾近企滿大半個樓層位置，要等逾4小時